同大學tutor/lecturer 拍拖

有冇人試過？

咁佢個科咪好撚高grade

hkcc 好似有

Office 做炮房

lecturer 可以隨時book房扑野

男老師同女學生

未聽過
但聽過有tutor同女學生扑野
女學生成功拎A

好想識個demtor

Ive大把啦

你的樣子如何....

好鍾意個tutor

有fd試過 準備結婚

莫非你係講緊一個好矮既lecturer 同戴眼鏡既女同學？

巴打講多小小

cct

食學生妹

咁係條女嘅心計定真愛？

屌你老母公平咩 咁樣都食到女

咁就唔知啦 我都係聽返黎